# PIPLINE WEBAPP SUR GITLAB-CI

le but de ce projet est de creer conteneriser notre application , et la faire passer par les difrentes stages du pipline qui nous permettre de tester , deployer correctement notre application
